咁多人反陳詠謙, 但偏偏佢又係今年叱咤填詞人大熱....

佢不嬲以量取勝, 每年都創作一大堆垃圾出嚟爭取播放率
今年佢又可以上台話「我叻仔我可以肥」啦

Credit: Cool Music Forum
截止Week 41 填詞人播放率

叱咤填詞人(只列出頭五名)

01. 陳詠謙 1402.5+11.17
一晃眼 53+01
草原 76+01
奉愛之名 66+02
I Just Wanna Stay With You 10.5-0.5
飢餓遊戲 59-01
維多利亞 79
好好的聊個天 50-01
男人背後 94+01
放工未 92+02
半天空檔 65-01
小問題 107+01
大肆慶祝 83
精裝追女仔 24-01
漸漸 143+03
飲啦小氣 19-01
主宰 88-03
閨蜜專用 38+02
開心節 62-02
表情符號 17-0.33
可一可再 127+02
認真如初 51+07

02. 黃偉文 1198+11
霸氣情歌 09+02
閱後即焚 08
Don‘t Let It Go 52+01
老花前必做10件事 50
剩下光年 49+02
絕 10-01
黑彩虹 85+02
階磚三 12
天才兒童1985 188+02
月亮不代表我的心 92
心之科學 195
芭樂 90-01
沉默的士高 153+02
一個女人 和浴室 99
愛情是一種法國甜品 85+03
四大發明 21

03. 林寶 971+03
死不了的 59
全也活過來 46
風塵三俠 94-01
交叉神經 07
凱旋門 73
Hey Hey講到邊 37-01
未來紀念館 116＋01
把持 48
殘渣 55+01
從世界到我家 61
毛球 42
深化危機 121+01
無限大 69-01
一世同學 87+01
青春終老 56+02

拎飽佢啦屌
等我死心唔再對香港樂壇有期望都好

04. 林夕 740.5+02
初心 92-02
一二三，三二一 19
忍 126+02
子華說 21.5-01
荒原 49-03
恐怖情人 45+02
自我感覺還好 48
人妻的偽術 118+02
勇悍．17 147+02
仙樂處處飄 30-02
侘寂 09+02

05. 林若寧 616+17
Nights Without You 23
咖啡因萬歲 42
失魂記 06+03
朋友身份 06＋01
自由泳 17
無期 174+04
很堅強 102+02
生涯規劃 54
單身狗 71+06
不得了小姐 55
最後最後 07+01
青春、戀愛和意外 28+01
閃亮的青春 16-01
神不守舍 15

屌 仆街陳詠謙

攞獎同實力有關?